對家開始玩裝修？

龍門冰室被爆玻璃破壞 市民排隊幫襯力撐

自「反送中」運動開始以來一直支持港人、並推出「學生免費餐」的龍門冰室，紅磡店今晨開舖前（24日）遭破壞，門外櫥窗玻璃被扑爆，又打爛店內閉路電視、兩部收銀電腦和牆上鏡面裝飾，並推翻桌椅。餐廳清理後，今早七時已照常開業，午飯時間店外出現長長人龍。龍門冰室被破壞的消息在網上瘋傳，不少網民留言，指日後要更加把勁「懲罰」該店，努力幫襯支持。

From 立場

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

懲罰大大力..